其實今年阿狗極有可能唔洗做六弟 ...

柒弟 八弟

Ching ho ball